{
  "My Accounts": "나의 계정",
  "Commissions": "수수료",
  "My Investors": "나의 투자자",
  "Leaderboard": "리더 보드",
  "My Subscriptions": "나의 구독",
  "Refreshed Time": "{{value}} 분 전에 갱신됨",
  "Payment account": "지불 계좌",
  "Login": "로그인",
  "Password": "암호",
  "Forgot login or password?": "로그인 또는 비밀번호 찾기",
  "Dont have an account?": "계정이 없습니까?",
  "Request a demo.": "거래룸에서 계좌 개설",
  "Forgot password MT4 text": "지불 계정은 귀하가 <a class='cursor-pointer teal' href='{{link}}'>거래룸</a>에서 열 수 있는 모든 계정입니다. 예금과 인출을 위한 전자 지갑으로 사용될 것입니다. ",
  "Equity": "주식",
  "Pending Deposits/Withdrawals": "보류된 입금/출금",
  "Floating P/L": "플로팅 P/L",
  "Investment accounts": "투자 계정",
  "Archived": "보관됨",
  "Accounts_number": "{{value}} 계정",
  "Open Invest account": "투자 계정 열기",
  "Active": "활성",
  "Balance/Equity": "잔액/주식",
  "Daily Risk Limit": "일일 위험도",
  "Active Investors": "적극적 투자자",
  "Last Trade": "마지막 거래",
  "Master accounts": "마스터 계정",
  "Performance": "실적",
  "Set max DD": "최대 DD 설정",
  "Set limit": "제한 설정",
  "Investors": "투자자",
  "Investors_count": "{{value}} 투자자 수",
  "Hide investors with fee": "수수료없이 투자자를 숨기기",
  "Name": "이름",
  "Realized PnL": "실현된 PnL",
  "Currency": "통화",
  "Performance Fee": "성과 수수료",
  "Trade Fee": "거래 수수료",
  "Management fee": "관리 수수료",
  "Total fee": "총 수수료",
  "Fees Orders": "수수료 주문",
  "Orders_count": "{{value}} 주문 수",
  "Total amount": "총 금액",
  "Time": "시간",
  "Invest order": "투자 주문",
  "Fee type": "수수료 유형",
  "Amount": "금액",
  "Balance": "잔액",
  "Free margin": "무료 마진",
  "Margin fee": "마진 수수료",
  "Margin lvl": "마진 lvl", 
  "Ratio": "비율",
  "Margin": "마진",
  "HWM": "HWM",
  "Current DD": "현재 DD",
  "0 investors right now": "현재 투자자 0 명",
  "Orders": "주문", 
  "orders": "주문", 
  "Order": "포지션",
  "Inv. login": "Inv. login",
  "Type": "유형",
  "Symbol": "기호",
  "Lot": "랏",
  "Open price": "공개 가격",
  "Close price": "종결 가격",
  "Open time": "여는 시간",
  "Close time": "종결 시간",
  "Profit USD": "이익 USD",
  "Comment": "논평",
  "Deposit": "보증금",
  "Withdraw": "인출",
  "From": "에서",
  "To": "에게",
  "Deposit/Withdrawal": "예금/인출",
  "DWRequest_created": "{{type}} 신청 {{num}} 개가 성공적으로 생성",
  "Payment acc.": "지불 계정",
  "Create new request": "새 요청 만들기",
  "Inv. acc": "Inv. acc",
  "Trigger": "트리거",
  "Archived requests": "보관 요청",
  "0 Archived requests right now": "현재 보관된 요청 0 개",
  "Date of request": "요청 날짜",
  "Pending requests": "대기중인 요청",
  "0 Pending requests right now": "현재 대기중인 0 요청",
  "Executing_requests": "{{value}} 요청 실행중",
  "Requests_executed": "{{value}} 요청이 성공적으로 실행",
  "Account details": "계정 세부 정보",
  "Change": "변경",
  "Discard": "버리기",
  "Description": "설명",
  "Set or change Description": "설명 설정 또는 변경",
  "Drawdown limit": "Drawdown limit", "인출 한도": "인출 한도",
  "Drawdown tooltip": "축소는 일련의 손실 거래 후에 자신의 자본이 감소한 것입니다. 이것은 일반적으로 자본의 상대적 피크에서 상대적인 최저점 사이의 차이를 구함으로써 계산됩니다. 거래자는 일반적으로 거래 계정의 일정 비율로 기록합니다.",
  "Set or change Name": "이름 설정 또는 변경",
  "Deposit/withdrawal schedule": "입금/출금 일정",
  "Choose the time when requests will be daily executed (EET)": "요청을 매일 실행하는 시간 선택 (EET)",
  "Save": "저장",
  "Set": "설정",
  "Set schedule": "일정 설정",
  "Change schedule": "일정 변경",
  "Set DD": "DD 설정",
  "Change DD": "DD 변경",
  "Set RL": "RL 설정",
  "Change RL": "RL 변경",
  "Unsubscribe": "구독 취소",
  "Change subscription status": "가입 상태 변경",
  "Change subscription status text": "구독이 활성화될 때까지 머니 매니저는 계정의 위치를 열고 닫을 수 있습니다. 언제든지 머니 관리자의 수신을 취소할 수 있습니다.",
  "Jan": "1월",
  "Feb": "2월",
  "Mar": "3월",
  "Apr": "4월",
  "May": "5월",
  "Jun": "6월 ",
  "Jul": "7월",
  "Aug": "8월",
  "Sep": "9월",
  "Oct": "10월",
  "Nov": "11월",
  "Dec": "12월",
  "Total": "합계",
  "Monthly return": "월간 수익률",
  "Equity description": "지분 = 예금의 합계 - 인출액 + 종결 거래의 이익 / 손실 + 미실현 손익",
  "Balance description": "잔액 = 예금의 합계 - 출금액의 합계 + 종결 거래의 이익 / 손실",
  "Profit": "이익",
  "Positions": "포지션",
  "Profitable %": "유리한 %",
  "Losing %": "손실 %",
  "Other statistics": "기타 통계",
  "Net profit, USD": "실현된 PnL, {{value}}",
  "Max daily profit, USD": "최대 일일 이익, {{value}}",
  "Max daily loss, USD": "최대 일일 손실, {{value}}",
  "Profit factor": "이익 요인",
  "Recovery factor": "회복 인자",
  "Max. drawdown": "최대 삭감",
  "Age, days": "나이, 일",
  "% Profitable days": "% 수익성있는 일",
  "% Losing days": "% 손실일",
  "Longest series": "가장 긴 시리즈",
  "Profitable positions": "수익을 얻는 포지션",
  "Losing positions": "손실 포지션",
  "Profitable days": "수익일",
  "Losing days": "손실일",
  "Closed Positions": "종결 포지션",
  "Balance orders": "잔액 주문",
  "Trading orders": "거래 주문",
  "Swap": "스왑",
  "Comission": "위원회",
  "M.A. Order": "M.A. 주문",
  "0 Closed positions right now": "현재 0 의 종결 포지션", 
  "Opened Positions": "열린 포지션",
  "0 Opened positions right now": "현재 0 의 열린 포지션",
  "Statistics": "통계",
  "Trading report": "거래 보고서",
  "Deposit/Withdrawal Requests": "입금/출금 요청",
  "Settings": "Settings", "설정": "설정",
  "Create new subscription": "새 구독 만들기",
  "Process will take less than 3 minutes": "프로세스는 3분 이내에 완료됩니다.",
  "Master account": "마스터 계정",
  "Investment account": "투자 계정",
  "No_accounts": "{{value}} 계정을 만들어 다시 시도하십시오.",
  "Agreement_1": "귀하는이 상자를 선택함으로써 귀하가 여기에 명시된 모든 조건을 준수 할 것에 동의 함을 인정하고 동의합니다.",
  "Agreement_2": "귀하는이 상자를 선택함으로써 귀하가 여기에 명시된 모든 조건을 준수 할 것에 동의 함을 인정하고 동의합니다.",
  "Subscription agreement": "귀하는 상자를 선택함으로써 귀하가 여기에 명시된 모든 조건을 준수할 것에 동의 함을 인정하고 동의합니다.",
  "Subscribe to a master account": "마스터 계정에 가입",
  "New subscription was successfully created": "새 구독이 성공적으로 생성되었습니다",
  "Go to leaderboard": "리더 보드로 이동",
  "Manage subscription settings": "구독 설정 관리",
  "Login/Description": "로그인/설명",
  "Max. DD": "최대 DD",
  "Investors/AUM": "Investors/AUM", "투자자/AUM": "투자자/AUM",
  "Lifetime, days": "평생, 일",
  "Social Trading": "소셜 거래",
  "PAMM": "PAMM",
  "Subscribe": "구독",
  "Create trading password": "귀하의 계정 비밀번호 만들기",
  "Account Type": "계정 유형",
  "Open account": "계정 열기",
  "Still more can come": "더 많이 올 수 있습니다",
  "See details": "세부 정보보기",
  "Success fee": "성공 수수료",
  "Volume fee": "볼륨 수수료",
  "Allocation method": "할당 방법",
  "View": "View", "보기": "보기",
  "Activate": "Activate", "활성화": "활성화",
  "Perf. fee period": "수수료 기간",
  "Mngt fee period": "관리 수수료 기간",
  "Are you sure want to unsubscribe?": "정말로 탈퇴 하시겠습니까?",
  "After unsubscription text 1": "취소 후 모든 미결 주문이 닫히고 이 마스터 계정에서 귀하의 계정에 대한 새로운 거래가 열리지 않습니다. <br/> <br/>주의 : 이 조치는 취소할 수 없습니다." ,
  "After unsubscription text 2": "탈퇴 후 24 시간 이내에 이 투자 계정의 모든 금액이 지불 계좌로 이체됩니다. 열려있는 모든 주문은 닫히고 귀하의 계정에 대한 새로운 거래는 이 마스터 계정에서 복사되지 않습니다. < br /> <br/>주의 :이 조치는 취소 할 수 없습니다. ",
  "Master login": "마스터 로그인",
  "Status": "상태",
  "Ratio/lot": "비율/랏",
  "Open positions": "오픈 포지션",
  "Use login and trading password of existing MT4 account": "기존 MT4 계정의 로그인 및 거래 비밀번호 사용",
  "Use login and trading password of existing MT5 account": "기존 MT5 계정의 로그인 및 거래 비밀번호 사용",
  "Fund manager": "PAMM (펀드 매니저)",
  "Cash manager": "PAMM",
  "Signal manager": "MAM",
  "Signal provider": "소셜 거래",
  "Active only": "활성만",
  "Open min. lot": "최소 열린 랏",
  "Subscribed": "구독됨",
  "subscriptions": "구독",
  "Subscriptions": "구독",
  "Open Master account": "마스터 계정 열기",
  "Action": "액션",
  "action": "액션",
  "Proportional by Equity*Ratio": "지분 * 비례",
  "Proportional by Equity": "자본에 의한 비례",
  "Signal investor": "MAM 투자자",
  "Wait unsubsribe": "대기 구독추소",
  "Ratio Multiplier": "비율 배율기",
  "Proportional by Balance*Ratio": "균형에 의한 비례 * 비율",
  "Proportional by Balance": "균형에 의한 비례",

  "CREATE_ACCOUNT_1": "마스터 계정 만들기",
  "CREATE_ACCOUNT_2": "투자 계정 만들기",
  "CREATE_ACCOUNT_TEXT_1": "마스터 계정은 자금 관리에 사용되는 당신이 마스터에 거래 당신의 위치가 당신의 투자자의 계정에 할당됩니다 차지할으로..",
  "CREATE_ACCOUNT_TEXT_2": "투자 계정은 돈을 투자에 사용되는 자신의 계정에 마스터 무역으로 자신의 위치가 부분적으로이 계정에 할당됩니다..",
  "ACCOUNT_TYPE_1": "PAMM (펀드 매니저)",
  "ACCOUNT_TYPE_2": "MAM",
  "ACCOUNT_TYPE_3": "Social Trading", "계정 유형 3": "소셜 거래",
  "ACCOUNT_TYPE_4": "PAMM", 
  "ACCOUNT_TYPE_11": "PAMM (펀드 매니저) 마스터",
  "ACCOUNT_TYPE_12": "PAMM (기금 투자자)",
  "ACCOUNT_TYPE_21": "MAM 마스터",
  "ACCOUNT_TYPE_22": "MAM 투자자",
  "ACCOUNT_TYPE_31": "소셜 거래 마스터",
  "ACCOUNT_TYPE_32": "소셜 거래 투자",
  "ACCOUNT_TYPE_41": "PAMM 마스터",
  "ACCOUNT_TYPE_42": "PAMM 투자",
  "LINK_1": "구독됨",
  "LINK_2": "탈퇴 중",
  "LINK_3": "구독 취소",
  "ALLOC_METHOD_0": "비례 배분",
  "ALLOC_METHOD_1": "균형에 의한 비례",
  "ALLOC_METHOD_2": "균형에 의한 비율 * 비율",
  "ALLOC_METHOD_3": "지분에 의한 비례",
  "ALLOC_METHOD_4": "비례 배분 *",
  "Invest. password": "투자 비밀번호",
  "Account created": "계정 생성",
  "Return": "반환",
  "Account type": "계정 유형",
  "Managers fee": "관리자 수수료",
  "Mngt fee": "관리 수수료",
  "hide": "숨기기",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Fees": "수수료",
  "Execute all now": "모든 요청 실행",
  "not set": "설정되지 않음",
  "Column settings": "열 설정",
  "reset": "재설정",
  "Sign in": "로그인",
  "Payment account login": "지불 계좌 로그인",
  "Need support?": "지원이 필요하십니까?",
  "What is a payment account?": "지불 계정이란 무엇입니까?",
  "How to change/reset a password for payment account?": "지불 계좌의 비밀번호 변경/재설정 방법은?",
  "You can change it inside of trader’s room or ask our support team to reset it.": "거래자의 방 안에서 변경하거나 지원팀에 재설정을 요청할 수 있습니다.",
  "Password must contain at lease 7 symbols, one number and one letter.": "비밀번호는 적어도 7개의 기호, 하나의 숫자 및 하나의 문자를 포함해야 합니다.",
  "New Investment account was successfully created": "새로운 투자 계정이 성공적으로 생성되었습니다",
  "CREATED_ACCOUNT_TEXT_12" : "PAMM 마스터 계정 PAMM 마스터 계정에 입금을 하려면 다음을 수행해야 합니다 <BR/> 1) 투자 계정 <BR/> 만들기 2) 구독 3) 돈을 입금합니다. <br/> <br/> 투자 계좌 입금 후 PAMM Master 계정에 돈이 반영됩니다.",
  "Current price" : "현재 가격",
  "ALLOC_METHOD_TOOLTIP": "<P>이 기능을 활성화하면, 당신은 거래 플랫폼 서버에 돈을 매니저가 무역을 할 때마다 설정되어 최소 위치 크기에 대한 신호를 얻을 것이다 </p><p>이 위치에. </p><p> 기능이 꺼져있는 경우, 서버에서 사용할 수있는 최소 로트 크기 (보통 통화의 경우 0.01)는 열리지 않습니다. 최소 로트 크기보다 작은 로트 크기로 귀하의 계좌로 개설하십시오. </p> ",
  "Withdrawal": "철회",
  "D/W requests": "D/W 요청",
  "Closed only": "종결 전용",
  "Opened only": "개설 전용",
  "Account status": "계정 상태",
  "You suscribe Investment account": "귀하가 투자 계정을 등록합니다",
  "In the list above you can find accounts with same account type as a master account below": "위의 목록에서 아래의 마스터 계정과 동일한 계정 유형의 계정을 찾을 수 있습니다.",
  "To a Master account": "마스터 계정으로",
  "% from profit": "이익에서 %",
  "$/lot": "$/랏",
  "% from equity per year": "연간 자본 비율 %",
  "With manager’s fees": "관리자 수수료와 함께",
  "Performance fee period:": "실적 수수료 기간",
  "PERIOD_1": "1 개월",
  "PERIOD_3": "1 분기",
  "PERIOD_6": "반년",
  "PERIOD_12": "1 년",
  "PERIOD_20": "매일",
  "PERIOD_30": "Weekly",
  "You can not subscribe now": "지금 가입할 수 없습니다",
  "You have no accounts that you can subscribe to that master account. Please create a new one.": "마스터 계정에 가입 할 수 있는 계정이 없습니다. 새 계정을 만드십시오.",
  "Process will take less than 1 minutes": "프로세스는 1 분 이내에 완료됩니다.",
  "Create a new investment account": "새 투자 계정 만들기",
  "Always Open min. lot": "항상 최소 랏을 열기",
  "You can withdraw not more than free margin without closing the account. If amount is bigger than free margin, it will be automatically reduced.": "계정을 폐쇄하지 않고 여유 금액을 인출 할 수 있습니다. 금액이 무료 여백은 자동으로 줄어 듭니다. ",
  "Margin is used for maintaing opened positions. Insufficient margin can cause automatic closing of opened positions (stop-out) to prevent negative balance on your account.": "여백은 여는 위치를 유지하는 데 사용됩니다. 여백이 충분하지 않으면 열린 상태 귀하의 계정에서 마이너스 잔액을 방지하기위한 입장 (스톱 아웃). ",
  "If close some of opened positions on your account, it will increase your free margin.": "계정에서 열린 직위 중 일부를 닫으면 여유 이익이 증가합니다.",
  "Make a withdrawal from Investment account": "투자 계정에서 인출",
  "Make a withdrawal from Master account": "마스터 계정에서 인출",
  "CLOSE_POSITIONS_TEXT": "해당 작업을 수행함으로써 당신은 폐쇄됩니다 모든 신호 제공하고 열려있는 모든 위치에서 탈퇴합니다 <BR/> <BR/> 오픈 위치가 세션을 거래하는 동안 종료됩니다..",
  "If you want to withdraw all your funds from investment account and unsubscribe from moneymanager - close your account": "투자 계좌에서 자금을 모두 인출하고 돈없는 사람으로부터 탈퇴하고 계좌를 폐쇄하려면",
  "Close all positions and unsubscribe": "모든 위치 폐쇄 및 탈퇴",
  "Close positions and unsubscribe": "위치 폐쇄 및 탈퇴",
  "See your pending Deposit/Withdrawal requests and history transfers between payment account and investment account.": "보류중인 입금/출금 요청 및 지불 계좌와 투자 계좌 간의 이력 전송을 보십시오.",
  "Unsubscribe all investors": "모든 투자자 탈퇴",
  "If you want to withdraw all your funds from Master account - close your account. But all your investors will be unsubscribed from this account automatically.": "Master 계정에서 귀하의 모든 자금을 인출하려면 - 귀하의 계정을 폐쇄하십시오. 귀하의 투자자는이 계좌에서 자동으로 탈퇴하게됩니다. ",
  "Withdrawal was performed successfully": "철회가 성공적으로 수행되었습니다",
  "Withdrawal request successfully created": "철회 요청 {{requestNumber}}가 성공적으로 생성되었습니다",
  "Deposit request successfully created": "예금 요청 № {{requestNumber}}이 (가) 성공적으로 생성되었습니다",
  "Be sure you have enough free margin to maintain opened positions on your account after withdrawal.": "계좌를 개설 한 후 계좌를 개설 할 수있는 충분한 여유 여유가 있어야합니다.",
  "Withdrawal request will be executed during rollover within 24 business hours.": "철수 요청은 영업 시간 24 시간 이내에 롤오버 중에 실행됩니다.",
  "Subscription management": "구독 관리",
  "See all your subscriptions and manage them on My Subscriptions page.": "모든 구독 정보를 보고 내 구독 정보 페이지에서 관리하십시오.",
  "Go to My subscriptions page": "내 구독 정보 페이지로 이동",
  "Deposit / Withdraw requests": "예금/인출 요청",
  "Investors monitoring": "투자자 모니터링",
  "Investors management": "투자자 관리",
  "Monitor and manage all your investors on My Investors page: change allocation methods, activate and deativate them.": "My Investors 페이지의 모든 투자자 모니터링 및 관리 : 할당 방법 변경, 활성화 및 비 활성화",
  "Now you can withdraw all funds from this account or subscribe it to another money manager.": "이제 이 계좌에서 모든 자금을 인출하거나 다른 자금 관리인에게 가입 할 수 있습니다.",
  "If you made this request during weekend, your positions will be closed when market will open on Monday.": "주말에 이 요청을했다면 월요일에 시장이 열릴 때 귀하의 직책은 종결될 것입니다.",
  "Your account was unsubscribed from a money manager and all opened positions were closed.": "귀하의 계정은 머니 매니저로부터 탈퇴되었으며 모든 오픈 포지션은 폐쇄되었습니다.",
  "Request for closing account successfully created": "계정 폐쇄 요청 № {{requestNumber}}이 (가) 성공적으로 생성되었습니다",
  "All funds": "모든 자금",
  "Your account will be closed during rollover within 24 business hours.": "귀하의 계정은 영업 시간 24 시간 이내에 롤오버 중에 폐쇄됩니다.",
  "After closing account it will be unsubscribed from a money manager.": "계좌를 폐쇄 한 후에는 금전 매니저로부터 탈퇴 할 것입니다.",
  "View requests": "보기 요청",
  "Account was closed successfully": "Account was closed successfully", "계정이 성공적으로 폐쇄되었습니다": "계정이 성공적으로 폐쇄되었습니다",
  "All investors was unsubscribed from your account and all your funds was withdrawn to a Payment account.": "모든 투자자가 귀하의 계좌에서 출금을 취소했으며 귀하의 모든 자금이 지불 계좌로 인출되었습니다.",
  "Account was successfully unsubscribed": "계정 탈퇴 성공",
  "Make a deposit to Master account": "마스터 계정으로 입금하십시오",
  "Make a deposit to Investment account": "투자 계정에 입금",
  "Be sure free margin on payment account equals or exceed amount of this deposit request.": "입금 계좌의 여유 금액이 입금 요청 금액과 같거나 초과해야 합니다.",
  "Deposit request will be executed within 3 minutes.": "입금 요청은 3분 이내에 실행됩니다.",
  "Monitor all your investors’ funds and orders on My investors page.": "귀하의 모든 투자자의 자금 및 주문을 내 투자자 페이지에서 모니터링하십시오.",
  "No deposit available": "마스터 PAMM 계정에 가입하지 않으면 투자 계정에 입금 할 수 없습니다. <br/> <br/> PAMM 계정을 등록하려면 다음을 수행해야 합니다. <br/> <br/> 1. 리더 보드로 이동 <br/> 2. PAMM 계정 선택 3. 가입 버튼을 클릭하십시오.",
  "All Deposit and Withdrawal requests from investors are executed during rollover.": "투자자의 모든 입금 및 출금 요청은 롤오버 중에 실행됩니다.",
  "Rollover hours": "롤오버 시간",
  "You can choose one or several hours and set daily schedule for automatic rollovers. (server time)": "하나 또는 여러 시간을 선택하고 자동 롤오버에 대한 일일 스케줄을 설정할 수 있습니다 (서버 시간)",
  "Only Manual Rollovers": "수동 롤오버 만",
  "MF_PERIOD_0": "미 지불 상태",
  "MF_PERIOD_1": "월간",
  "MF_PERIOD_3": "분기",
  "MF_PERIOD_6": "반년",
  "MF_PERIOD_12": "연간",
  "MF_PERIOD_20": "일간",
  "Daily Risk Limit Signal Equity": "일일 위험 리스크 신호 주식",
  "How to change risk limit": "일일 위험 제한은 자동 위험 관리자로서 하루 동안의 큰 손실로부터 계정을 보호합니다.",
  "Risk Limit Setup": "위험 제한 설정",
  "Please ask our support team to set it. Risk limit doesn’t work if trader can change it by himself.": "지원 팀에게 설정하도록 요청하십시오. 거래자이 직접 변경할 수 있는 경우 위험 제한이 작동하지 않습니다. ",
  "What risk limit do": "리스크 한도는 모든 열린 직위를 닫고 도달하자 마자 머니 매니저로부터 퇴장합니다.",
  "Accounts in leaderboard": "리더 보드의 계정", 
  "Allocation method tooltip text": "할당 방법 툴팁 텍스트",
  "Sent by a Client": "클라이언트가 보낸",
  "Sent by a Broker": "중개인이 보냈습니다",
  "Drawdown Limit": "인하 한도",
  "Profit Target reached": "이익 목표 도달",
  "Subscription period": "구독 기간",
  "Negative Balance": "마이너스 잔액",
  "Login or password combination is incorrect": "로그인 또는 비밀번호 조합이 잘못되었습니다.",
  "Session expired": "Session expired", "세션이 만료되었습니다": "세션이 만료되었습니다",
  "You can not use login of master or investment account for sign in.": "로그인을 위해 마스터 또는 투자 계정의 로그인을 사용할 수 없습니다.",
  "Subscription_Deposit": "보증금",
  "Subscription_Withdrawal": "탈퇴",
  "Subscription_Buy": "구매",
  "Subscription_Sell": "판매",
  "Subscription_Account_status": "계정 상태",
  "New_subscription_header": "새 구독 만들기",
  "Next Step: Deposit money to investment account": "다음 단계 : 투자 계정에 입금",
  "And start copying signals from a professional": "전문가의 카피 신호 시작",
  "Make a deposit": "입금하기",
  "Dashboard" : "대시보드",
  "Risk Limit" : "위험 제한",
  "Risk Limit Signal Equity" : "위험 한계 신호 지분",
  "Trading password": "거래 비밀번호",
  "All time": "전체 시간",
  "Year": "연도",
  "6 month": "6 개월",
  "3 month": "3 개월",
  "1 month": "1 개월",
  "My Investment Accounts": "나의 투자 계정",
  "My Master Accounts": "나의 마스터 계정",
  "Subscribe to account": "계정 구독",
  "If you want to withdraw all your funds from investment account and unsubscribe from moneymanager - close your account.": "투자 계좌에서 모든 자금을 인출하고 돈없는 사람으로부터 탈퇴하고 계시고 계좌를 해지 하시겠습니까?",
  "Close account": "계정 닫기",
  "Leverage": "레버리지",
  "New Master account was successfully created": "새 마스터 계정이 성공적으로 생성되었습니다",
  "And start earning trading statistics for leaderboard": "리더 보드에 대한 거래 통계를 얻으십시오",
  "Next Step: Subscribe to a master account": "다음 단계 : 마스터 계정에 가입",
  "To choose and subscribe to a Master account": "마스터 계정을 선택하고 가입하려면",
  "Next Step: Deposit money to a master account": "다음 단계 : 마스터 계정에 입금",
  "Create investment account": "투자 계정 만들기",
  "To subscribe it to master and deposit funds": "마스터에 가입하고 자금을 입금하려면",
  "And start trading in Metatrader 4": "그리고 메타 트레이더 4에 거래 시작",
  "Withdrawal request created": "출금 요청 생성됨",
  "Deposit request created": "입금 요청 생성됨",
  "Deposit request will be executed within 24 business hours": "입금 요청은 24 시간 내에 실행됩니다.",
  "Related Trades": "관련 거래",
  "Trades": "거래",
  "DW_REQUEST_STATUS_1": "진행 중",
  "DW_REQUEST_STATUS_2": "진행 중",
  "DW_REQUEST_STATUS_3": "성공",
  "DW_REQUEST_STATUS_4": "오류",
  "DW_REQUEST_STATUS_5": "삭제됨",
  "DW_REQUEST_STATUS_6": "불충분한 자금",
  "Risk limit description": "<p> 위험 한계는 위험을 관리하고 수익을 보호하는 데 도움이되는 도구입니다. </p> <p> 잔액 최고봉 (최고점 최고 잔액, 잔액 = 모든 예금의 합계 - 인출 액의 합계 + PnL의 폐쇄된 금액). </p> <p> 계정의 리스크 한도를 설정 한 후에는 시그널 에퀴티 - 계정이 폐쇄될 계정의 형평 </p> <p> <b> 권장 사항 : </ b> </ li> <li> <li> / p> <p> 1) 리스크 한도를 계정의 현재 자본에 너무 가깝게 설정하지 마십시오. 20-30 % 낮추십시오. </p> <p> 2) 하나는 올바른 결과를 얻으려면 이중 숫자를 사용해야합니다. 따라서 이전 위험 한계가 20 % DD 한도에 도달 했으므로 다른 위험을 20 %로 설정하려면 40 % (과거 20 %, 미래 20 %)를 설정해야합니다. 단지 20 %만이 아닙니다. </p> ",
  "Balance High Water Mark": "균형 높은 물 마크",
  "Attention": "주의",
  "Account is closed. To perform any action, please activate it": "계정이 폐쇄되었습니다. 어떤 작업을 수행하려면 활성화하십시오.",
  "Current PnL": "현재 PnL",
  "Profit fee": "이익 수수료",
  "Profit fee period": "이익 수수료 기간",
  "Followed by": "Followed by <span class='primary-color'>{{investors}}</span> investors with <span class='primary-color'>{{amount}}</span>",
  "You have reached max number of allowed accounts": "최대 활성 구독 수에 도달했습니다. 거래자 중 한 명을 구독 취소하고 다시 시도하십시오.",
  "Fund Investor": "펀드 투자자",
  "Signal Receiver": "Signal Receiver", "신호 수신기": "신호 수신기",
  "Proportionally by Equity * Ratio": "자본 비율에 비례하여 * 비율",
  "Proportionally by Equity * Ratio Exp": "Pos_Inv = (Investor_Equity / Master_Equity) * Master_Position * Ratio", "비례 배분 비율": "Pos_Inv = (투자자 지분 / 주주 지분) * 마스터 포지션 * 비율",
  "Proportionally by Balance * Ratio": "Proportionally by Balance * Ratio", "비율에 따라 비율에 비례": "균형에 따라 비율 * 비율",
  "Proportionally by Balance * Ratio Exp": "Pos_Inv = (투자자 잔액 / 마스터 잔액) * 마스터 포지션 * 비율",
  "Proportionally by Equity": "Proportionally by Equity", "지분에 비례하여": "지분에 비례하여",
  "Proportionally by Equity Exp": "Pos_Inv = (Investor_Equity / Master_Equity) * Master_Position",
  "Proportionally by Balance": "Proportionally by Balance", "균형에 비례하여": "균형에 비례하여",
  "Proportionally by Balance Exp": "Pos_Inv = (Investor_Balance / Master_Balance) * Master_Position",
  "Ratio Multiplier Calc": "Ratio Multiplier", "비율 배율 계산기": "비율 배율기",
  "Ratio Multiplier Exp": "Pos Inv = 마스터 위치 * 비율",
  "Proportionally by Free Margin": "여유 이익에 비례하여",
  "Proportionally by Free Margin Exp": "Pos_Inv = (무료 마진 투자자 / 무료 마진 마스터) * 마스터 포지션",
  "Fixed lot allocation": "고정 랏 할당",
  "Fixed lot allocation Exp": "Pos_Inv = Ratio <br/> <br/> <p> 관리자가 이 할당 방법을 사용하는 경우 투자자는 비율과 동일한 주문 크기를 얻게 됩니다. 마스터/투자 계정의 크기 및 마스터 피스의 크기는 계산에 포함되지 않습니다. </p> ",
  "Master account name": "마스터 계정 이름",
  "Investment account name": "투자 계정 이름",
  "Important Notice": "중요 공지 사항",
  "Your risk limit was reset to 0 after closing account. If you used it before and want to use it in future, please set it one more time in account settings.": "계정을 폐쇄 한 후에 위험 한도가 0으로 재설정되었습니다. 이전에 사용했고 나중에 사용하려면 계정 설정에서 한 번 더 설정하십시오. ",
  "Pending withdrawals": "Pending withdrawals",
  "Search by login": "Search by login",
  "Detailed statistics": "Detailed statistics",
  "Allocation": "Allocation",
  "Hide from rating": "Hide from rating",
  "% from balance / Year": "% from balance / Year",
  "Add a row": "Add a row",
  "Delete last row": "Delete last row",
  "Filters": "Filters",
  "All": "All",
  "<50 days": "<50 days",
  ">50 days": ">50 days",
  ">100 days": ">100 days",
  ">150 days": ">150 days",
  ">300 days": ">300 days",
  "Apply filters": "Apply filters",
  "Hide filters": "Hide filters",
  "Return (all time)": "Return (all time)",
  "Return (week)": "Return (week)",
  "Age": "Age",
  "Invest": "Invest",
  "Followers": "Followers",
  "Last N days": "Last {{days}} days",
  "Existing subscription(s)": "Existing subscription(s)",
  "You already have subscriptions": "You already have {{subsCount}} subscription(s) to {{ma}} master account",
  "Accounts that are subscribed to master": "Accounts that are subscribed to master",
  "Check subscription": "Check subscription",
  "Management fee period": "Management fee period",
  "Your account was unsubscribed from all signal providers and all opened positions were closed.": "Your account was unsubscribed from all signal providers and all opened positions were closed.",
  "Insufficient funds in the payment account": "Insufficient funds in the payment account"
}

